屌好撚戇鳩 繼荃灣左膠放走藍衫人斬自己手足同爆自己手足頭後 又有左膠要機場前線放走公安

連埋件左膠打柒佢啦 屌你老母

都唔知係唔係差佬啦

屌佢老母 次次都左膠累事
真係唔明索起佢有乜問題
佢受訓公安嚟 陣間發惡打人點算

係咪喬裝人仕嚟?

你咁暴力嘅，帶咗耳機？

不解釋

好叻仔呀你 唱海闊天空啦